[戰術] 發夢夢見好有成效 五六個人組個小隊

雖然好似好普通，但其實好緊要

發夢時5-6人小隊 搬鐵馬，推水箱 行動十分迅速地完成路障建設，多謝今日願意配合既bro

任何行動既時候最好搵多一兩組人
五六個人一組
無論如何都痴埋一齊 小隊形式行動
行動時更有信心、把握同有後援
有目標行動自然更見效 例如搬物資同集合
小隊又方便分清邊個係自己人
而且資訊方便流通 免得有人洛單
單走係好危險 而且執行力未必高

小隊的話有事都叫做有個關照 同埋以後想行動都方便call番出黎

同埋今日想講既係，叫人唔好影相係岩，保障大家，但態度要好，因為我地需要集合更多民意，我地唔係狗我地要理性進行運動，只要多一個市民認同我地佢地就可能叫埋朋友一齊支持，畢竟香港人太少抗爭，我地要凝聚更加多基礎嘅民意同力量先可以成功，溫文提點佢地唔可以影相，我地就比較會得民心，反之亦然，被添上爛仔，搞亂社會之惡名

最後⋯
香港人加油啊

(p.s. 我講緊夢話)

香港人加油

同埋今日想講既係，叫人唔好影相係岩，保障大家，但態度要好，因為我地需要集合更多民意，我地唔係狗我地要理性進行運動，只要多一個市民認同我地佢地就可能叫埋朋友一齊支持，畢竟香港人太少抗爭，我地要凝聚更加多基礎嘅民意同力量先可以成功，溫文提點佢地唔可以影相，我地就比較會得民心，反之亦然，被添上爛仔，搞亂社會之惡名

認同

推啊推啊 加油啊 今日大家都好齊心

PUSH!!!

我知依家仲有好多人單緊機架

到時去現場搵下啲單機既朋友組隊五排啊

發夢見到5,6個人連鐵欄都搬得郁。

PUSH!!!! 同意請推po

好多都3 4個人
單丁唔敢埋堆 人地又驚鬼

Keroro小隊

大家溝通下應該都會搵到一齊共事一齊發夢既伙伴
單機既搵單機既都好

無錯 組成一個伍好重要

團結團結

PUSH!!!!

推上去等更多人知！！！

今朝我嗰邊嘅人一見到有人影相
就大叫：唔好影相啊屌你老母！！
個個都勁惡

下次大家要去勇者公會一齊組隊接任務

經過咁多事 大家心情點都有啲唔平穩 唔怪佢地 但希望之後唔好咁

五排組隊打公會戰

理性同勇武兼備

PUSH!!!!!

同意請留言